連儂牆 拆一扣十！

連儂牆應該貼張提示俾強國人睇

社會信用系統: 破壞公物者 拆一張扣十分

Push